英文版《願榮光歸香港》

香港嘅法定語言係廣東話同英文
作為國際城市 未來國歌又點可以冇英文版
希望大家可以幫手翻譯首歌！

原詞：

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於這裏

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝香港

在晚星墜落 徬徨午夜
迷霧裏 最遠處 吹來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裏 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

小弟有嘗試過翻譯 唔知大家點睇

Why the men of this land weep again?
Why the men of this land is embittered?
We shall stand our ground, never to back down!
Freedom will be with Hong Kong!

Why the men of this land are in fear?
Yet the men of this land stay faithful?
Why? When blood was shed but we still march on?
For the glory of Hong Kong!

In the starless nights, when we are lost,
People of Hong Kong shall respond to the call!
To the call! To assemble and fight! With all of our might!
Courage and wisdom shall prevail!

As the Sun shines, we shall liberate Hong Kong!
Hongkongers rise! Revolution of our times!
Democracy and freedom shall never be gone!
All the glory to Hong Kong!

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

高質

國歌點解要有英文版？

咪係，有字幕已經夠

英文都係香港法定語言

其實首歌入邊字幕已經有英文版，感覺人地好似用D字靚D譯得貼切D同埋啱音D

Glory to Hong Kong

For all of our tears on our land
Do you feel the rage in our cries?
Rise up and speak up, our voice echoes!
Freedom shall shine upon us
For all of our fear that lingers
With faith, we shall never surrender
With blood tears and sweat, we shall stride ahead
With this glory, liberal land
When the starts no longer guide our path
In the fog, the horn of conscience summon us
Perserver! For we are as one, with posie and be brave
Courage, wisdom, are long with us
The dawn has come! Let's revive our hong kong
Revolution of our time for righteousness
Democracy and liberty wish them long last here
For the glory of Hong Kong

我都見到 不過係寫完我嗰版之後
唔想嘥心機所以照出po
不過佢哋呢個係100%跟住釋 我覺得有啲位唔太順 同埋都有可能係純字幕唔係英文歌詞
所以想大家一齊諗諗佢

《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

尼位巴打都作左 個人覺得幾好幾啱音 可以參考下

勁

《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

國際城巿梗係要用廣東話同英文啦，無英文連坡仔都會笑我地，有英文外媒都明啲

大力推薦呢個！